15蚊3000股bb呢家點算

要sh到幾時

圖

正股 驚閪
又唔係amc 呢類垃圾股

我18蚊

呢隻股本身有基本面
上番15唔難

Sell covered calls until you break even.

貼左倉先請

做左兩年野成副身家all in左

你買果陣唔係應該要諗好升/跌之後點處理?

如果bb 股價上到$30, 個ceo 會有90M 美金獎金。

所以完全唔洗擔心。

你拎個結果黎話唔使擔心

今日會唔會跌到9蚊？ 呢兩日真係跌得過份咗

當個ceo 對股價升到$30仲緊張過你，咁仲有咩好擔心

如果跌到落$9我即刻開心溝貨啦

你預計今日跌多30%

講咁耐圖呢?

歐盤又跌

你都傻既 我夠知佢緊張啦
但佢一定拎到咩 incentive黎架
睇佢實際做咩行動啦
gme sh撚夠話如果股價上到32875，老細發大達
就唔使擔心咩

sh到今個星期五先，如果仲係咁就sh到下個星期五，不斷重覆

On9

咁你放晒佢啦快d

歐盤繼續跌，今日10一定見到，9就唔知

廿蚊有貨
當跌左
留返俾我個孫

見到支牛個成就..AMC GME BB 全部都係蝕錢
個人份外傷心

我都冇貨

幾耐之前上到30先

12蚊50股

早幾日已經有人提醒過，而家bb 個IV 好高，其實做short 好著數。
有心溝貨嘅可以考慮用short put 。入價就當溝貨，唔入價就袋期權金補償返少少虧損。

又岩wo

SH diamond hand

本身70蚊

10年前

諗住sh

但就黎個位數

想賣咪cover short call, 到價可以行權賣
唔到價都收下premium

廿幾蚊

我8個幾入20蚊走了
等緊$8再入過

如果移民到去火星 人類就唔會滅亡
所以完全唔洗擔心。

又一個傻閪廢淡幫人操心嘅例子

好似歐洲盤跌到7個幾

我18都未出聲啦
假膠黎？

有得走好走啦，而家11蚊唔算輸得多

好似話7個幾啦歐盤

買錯一隻就輸身家

我諗住今晚跌到8蚊溝貨
溝多次就算數
由佢長擺

買左幾張call就黎變0蚊

俾連登仔老點到仆街下個星期又下個星期 咁幾時先係大戰

amc好垃圾咩

Bb 真係唔使咁驚
Sh 會上返
你揸amc 就真係收皮啦

BB同百度整電動車wo

試下禁年K睇下
個人會即刻定哂

邊個買左bb係睇好佢轉型
又同amzn合作
無喇喇上左wsb 中槍
一堆傻散追入炒高炒低

有冇邊度計到合理IV值

Hello 無圖

冇圖 負皮

正股驚西

bb唔驚啦 未wsb之前都14蚊..以家俾人玩壞左姐

BB 岩岩先同百度簽咗合作協議 同埋佢本身做security都有聲有色 唔係比wsb炒起本身都growth緊 自己去揾下新聞 基本面真係唔差

等緊8蚊
nok等緊4蚊

我有冇睇錯
買bb

等佢再低啲先入

你咁樣講咁有道理
而唔係條友話因為批左option/incentive比ceo
到價可以exercise 所以一定會升

broker 有得睇
而家176%

講錯 唔使擔心先岩

歐盤又跌10%

400放咗

24蚊 4股

再下星期，終有一日嫁啦

係 好明顯

gme 事件搞到連bb post 都有d 無貨淡友入嚟撩交嗌

咩事

睇好bb真係唔同gme amc 呢啲垃圾股

得gme要驚
其他都ok

13 蚊已經放左

15@310 我細你差唔多10倍.

BB其實ok 可以sh到急用錢先賣

SH

我
無錢加倉了

溝同sp

賣晒佢即入tsla

少事，22入嘅朋友喺度
仲揸緊3十幾股gme Tim

19
個倉比佢搞1隻搞到好撚紅
仲要有堆3月call,準備含晒

Me

你傻姐

落到15都唔原地止

冇人打救已經執左,你話垃唔垃圾

而家d call咁低價,都唔知short咩價位好

依家又無大戲上，上年又無戲拍，amc 月月燒錢，本身現金流又唔夠cnk 就好，多cash flow 繼續燒錢短期內都唔會頂唔住

玩日跌20% 諗住炒底
今日都要輸

認真正股黎
我廿幾蚊覺得太亂放左，等wsb單野完左掃貨

所以你當長揸係 一 定 冇 壞

19.8

今鋪炒股變左投資

咁撚多苦主原來

19蚊有啲想放了

屌那星，跟跌唔跟升

長開SC 收息囉
老實講佢好過AMC

假膠就縮返入你老母閪到啦
拉

真